有心幫LIHKG巴絲請入

高登發生大事時高登仔都會即刻起底 fax email 貼街招

公道講句無咩難到高登仔

宜家早洩咁老定

有無野可以搞搞佢

聽講佢個上線人數唔係好準
會唔會有廣告商落左搭架？

推

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

個前admin 爆料post 可以搞大佢

咁都8連
人呢
火呢

可以就住個邊有既野發大佢黎搞

可以整合吓啲料 然後爆大佢

想sd 高登提供既用戶數量資料俾廣告商
有無巴絲熟路